新果隻薩爾達都係寶源班含家產？

係咪

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Switch全部都係
Online shop買啦

水貨應該無問題
但唔熟路表示唔知邊度買水貨

點解可以全部都係

水貨係咪無中文？

水貨有中, 你搵美版日版都OK

任天堂自己都有派貨
唔係任天堂出嘅switch game都有其他代理

真心想知點分?
搞到我唔知可以邊到買, 儲開實體

amazonamazonamazonamazonamazonamazonamazon

playasia果d中文版呢咁?